
                      esperaba más de la pelicula su trailer es chevere pero la pelicula no pasa nada .las escenas antiguas hasta eran mejores lque las actuales(aunque eran un poquito fantasiosas)pero este remake es entretenido no mas .La escena que mas esperaba era en la escena que salia el clown doll (osea el muñeco de un payaso) y la foto de portada se ve una cara de demonio diabólica pero en la pelicula su cara mas bien es fantásiosa y hasta la antigua es mejor que esta
        
            